本身都想去投票

但落到街見到情侶一對對咁拖住手去投票
跟住望返自己 無女陪
得自己一個毒撚去投票搞到我好自卑
結果無投票 然後頭dup dup咁行返屋企
睇黎我成世都係做a0毒撚

唔好搵藉口
完

投票站入面有五十路姐姐等緊你，投完保皇黨就可以去開房

連票都唔投
抵你成世a0

聽講投完有女埋身

小女有撚?

咪係 射落海算

救香港會唔會重要過你有無女

blocked

唔投 下世鄭若驊做你老母

情侶會同一個選區?

有咩所謂

點解唔會？

Dllm香港就係有你d港豬 先會搞成咁

乖 過嚟畀姐姐拖住去投票

好呀呀

On9 邊有咁多情侶同區/住同選區

仆街啦你 咁撚多藉口 仲係男人嚟？唔怪得你無女

林鄭話支持樓主

拖埋你阿媽去啦

拉

你老味
唔出街邊到變條囡俾你

抵你冇女 仆街死啦你